CapTV出左條片好值得連登仔睇下

高汁

高質到仆街

推

push

PUSH

叫班熱狗分化撚情何以堪

鬥黃

堅高汁

同我推呢個

要推

鬥黃係共產黨民眾鬥民眾既分化方法

姐係五毛係6月4日已經潛入左達哥chat要達哥表態

我就係走左個個

抵啦
日日係連登鬥呢個鬥果個
文宣係呢度貼有鳩用咩

好高汁

笑死

龍門同水門依兩單係facebook鬥得勁過連登
啲黃店KOL太多fans，當兩間大黃店啲fans對屌真係好撚恐怖

係CCtai黃納粹喎乜撚都屈熱狗就唔洗反省自己？

好撚好笑呀

本身就唔應該鬥黃
攞達哥為例
達哥係關鍵時候唔出聲
確實係有問題 佢由一個敢言嘅人
變成一個因為生意變到冇出聲
最多可以講句 失望

但開po批鬥佢就好有問題
依個係一個風氣問題
冇出聲就代表唔係黃
係敵人 將所有人二元劃分
拉一打一
咁樣同你口中想打贏嘅共產黨有咩分別

所以唔該帶返起個風氣
唔好再黃鬥黃
係都黃鬥藍 黃鬥紅

最重要係對家踩到上心口
日日喺度抹黑義士同埋運動
而黃圈仲喺度同我傾緊邊間茶餐廳黃啲
屌你地都戇鳩鳩

利申 達粉 但自從達哥條蛇齋派糭片後
對佢徹底失望 但完全唔會想批鬥佢

有一隻根本係橙色

黃到金呀，你識咩
有無開聲睇嫁？

極高汁
簡單講到呢掛鬥黃風氣
P牌推唔郁

好關單，因為熱狗想搞車隊搞網店平台，啲黃店唔落疊就洗橫手搞人地。
依家又投白票，抗疫期間係度搞咩好人平台。
搞到人地雞毛鴨血，依家又扮好人問人要唔要幫手。

文宣要人呀！光復咗香港未呀？係咪想幾年後入集中營呀？共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (3)

樓主借個位黎置頂可以嗎

7218311011111

比卡超唔夠黃

大致同意但達哥case正如bob叔講，佢係衰係柒到
一樣唔支持批鬥死轉黃嘅人同鋪

好高質

tui

captv高質返
推

一睇再睇

鬥吖鬥吖，鬥黃鬥到人人都唔夠黃
咁仲有冇「黃」嘅存在？

Pish

up

推 大家真係要認真諗下

cap tv 幾高汁

幾時入番黎？

Push

鬥黃呀 鬥黃呀

車里龜扮比卡超都要當係比卡超

一位身為黃店話事人的關公讀者來稿：

以黃店角度看黃色經濟圈

最近有部份同路人就黃色經濟圈鬧得非常厲害，好多人已經忘記黃色經濟圈初衷，竟然話黃店賺錢係食人血饅頭！呢一點真係令黃店非常沮喪。首先我必需要分享一下我公司表態時經歷，希望無創業過嘅人可以從唔角度去思考。

坦白講我公司唔算最早表態，約莫係10月份先真正出帖，原因係有兩點：1.人生安全。2.經營問題。當日我哋屢次被藍絲襲擊，甚至用刀追斬，仲記得連濃隧道13拳事件嗎？仲記得女記者被插穿肺部嗎？仲記得手足被斬斷手腳筋嗎？黃店被襲經常發生，每一件事我哋都歷歷在目，當日我哋被打不還手幾個月，到後來先有勇武還擊，我公司要上門工作唔通唔怕人生安全？公司電話係公開嘅，唔通唔怕比人玩電亂預約？今日我哋知道黃色經濟圈有好多同路人支持，但提提大家黃色經濟圈唔係一開始就有，當經濟圈未流行前店舖表態，要面臨生意下跌嘅可能，每家店舖表態都會損失部分客戶，而好運哋最後有同路人支持，係好多早期黃店無預計過會咁，就我呢種小店為例，本來係免強經營維持生計，表態係張自己將來同生活豁出去，目的只為比更多香港人睇到大家唔係孤單呢個信念咁簡單，所以我面對近期事件特別感到沮喪。

跟住落黎就要講一下黃色經濟圈意義同賺錢問題，黃色經濟圈目標係踢走藍店光復香港！就如每個人有每個人嘅崗位，黃店戰場就係同藍店對抗，黃店唔係緊緊做生意就算，有一個好重要嘅責任係擴充，藍店拾左換成另一間藍店係完全無意義，當然面對疫情保存告急黃店係首要任務，能唔能夠洗牌光復香港，黃店防守和進攻及同路人堅持都係缺一不可，所以賺錢係必需，賺錢絕對唔係食人血饅頭！唔係創業打緊黃店戰線嘅同路人必需要了解呢一點。

最後要講講黃店資格，其實只要打開和你pay，大家會發現到好多黃店都只係貼貼文宣或學生醫護特價，我唔係話佢哋做得唔夠，而係好多黃店有捐款、支援手足同請人，無論佢哋回饋社會比例有幾多，你去消費$1都比貼文宣或特價更有貢獻，而家好多人反而執著回饋百份比，回饋度0只表態的反而非常安全，其實都真係幾荒謬，我最擔心嘅係若果有日我公司比人批鬥，我支援同聘請嘅手足點算。我個人支持表態就係黃店，因為同為老闆知道表態有幾唔容易，重點係希望大家停止批鬥黃店，有餘力就盡力支援告急黃店，黃店都要做好自己本份切勿亂用告急，煲底相見係要齊齊整整。

傑出關公災難fb

CapTV 係咪新傳媒集團買左？

好明顯唔係講緊熱狗都可以扯落熱狗到

14 年嘅教訓，去到19年講咗好耐，嚟到20 年始終避唔到

達哥當日邊叫鬥黃
當日其實好多人只係話失望
已經俾死忠話批鬥達哥
有保持沉默嘅自由
有心搞事，唔睇就過主
達哥就係度單單打打話人引戰狗，買禮物派狗餅
就算唔係藍，一個kol啲公關做到咁撚柒無緊一堆fans根本正常

講得好啱

為何個post會無5毛嘅呢
因為做對了

721

真係形容得好好。

係啊我係P牌，我都係運動其間先開個account，除左做 cdrom 都講下嘢咁。
但呢度總係有舖癮，就係非黑即白，
由人地係 P 牌就直接唔睇人地講乜，去到有人表態之後又會喺度話人地呢度唔夠黃嗰度唔係黃。

網絡世界就係人人身份不明，有啲可能真係打手，
所以大家睇完嘢用下個腦分析先係最重要

至於鬥黃呢單嘢，我都真係唔L明。
由質疑一間表左態嘅餐廳啲食材唔係黃，員工唔係黃，個招牌唔係黃色；
去到一個有啲名氣嘅人出黎表態之後又俾人話佢啲屋企人唔係黃，佢以前買啲嘢唔係黃，etc
喂！而家打低晒對家啲啦咩？！咁得閒，不如殺晒外敵，先黎鬥邊個先係黃到金啦好無？

因為熱狗想搞車隊搞網店平台，啲黃店唔落疊就洗橫手搞人地。

屌你老母
有無detail
究竟熱青城係唔係想香港人死

推。不要比卡hill

超正好符合個意境

不如問下點解咁多後生仔都BUY熱狗果套

講得好中

不要鬥黃

只要有心，人人都可以係五毛

淨係cctai呢個字都夠標籤啦，標籤完咪可以分化cctai、波台狗同感情撚之類囉

關支那達咩事
咁都要幫佢洗白

推比連登仔睇

有咩好鬥 鬥贏共狗慢慢再鬥啦

推比信分化撚嘅人睇
佢地每日搵兩三個對象黎討論下就令一班人信 睇得多D個D post都悶

推 高汁 佢最近幾條片都好正
笑到gapgap聲之餘 又提醒到大家

達哥啲死忠嘛

BOTH啦屌

唔係比連登仔睇
係比班黃店老闆睇

對家食花生睇你地幾時收皮

求你俾返 豪仔腎仔，Creamy，Ld發，我阿爺係雷超，同埋 cap盾我。
佢地以前嘅片係經典

Btw依家嗰班底都高汁

唔係好多人
而係有一班人一齊做d超級仆街既野就作咁

推，點都唔應該鬥黃

笑死 colour code

兩班都垃圾要自己反省下啦真心

睇呢兩班人D所謂理論真係gave no fuck
但無奈係佢地最得閒咁多野講洗哂D版面資訊流通出來

好高質！

唔好再俾人引風向內鬥啦

笑死
鬥黃撚慢慢鬥

push
內鬥統戰部最高興

要鬥就鬥自己唔夠黃

高質

啲比卡超都唔Chill既

你明明就係橙色黎
我呢D叫黃到金阿你識條鐵咩

估到係依條

captv唔係白粉？

講得好岩，比卡超打比卡超進化唔到

唔係睇完笑完就算，要身體力行去支持黃色經濟

黃色比卡hill

第一個鬥黃既係五毛 第二個鬥既係on9跟風撚.比人講兩講就不吐不快.

推
唔撚理鬥黃啲on9

班反熱狗撚用"熱狗"呢個字黎分化既程度仲勁過熱狗本人

做好自己就得 唔洗下下同人鬥 人比人 比死人

Twitter 國際戰線好需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

pin得好

想睇佢地，可以睇金剛crew

要睇

高質唔少人仲喺度鬥黃、提高黃嘅標準

721 831 101 1111

diu 好正

嬉笑怒罵手法提大家唔好鬥黃，有用過出文屌人

Twitter要人搞大佢！今日係最大規模拘捕親民主人士！至少13人被捕！

推啊

推！！！！！

勿鬥黃原意係好 絕對適用於黃圈 因為要做大個餅
但希望淺黃同偽和理非唔會攬住呢個免死金牌 拒絕反省同進化
「勿鬥黃」唔係比一班Freerider聚埋一齊圍爐打飛機嘅籍口
「兄弟爬山」「勿鬥黃」等原意係好嘅概念唔係比你地咁樣扭曲

推 開始要重整旗鼓

ppp

我地都係唔好入hill住啦

好撚高汁！

推！

大家都是比卡超

車里龜 又藍又噴水

一定要睇

鬥你老母黃

我要呢個post 長佔第一位

呢個正，推

講起藍絲幾蠢都好 都唔會點批鬥藍絲

同意，偽黃又好，唔夠黃又好，宜家唔係清算既時候，係都等鬥贏左港共先
國共都可以合作，中共當年都係贏左日本仔先再鬥國民黨

1.7見呀師兄弟

做選民
趕走建制垃圾
重奪議會

膠得嚟幾高汁

提醒身邊人唔洗鬥黃

過左一年想抹殺左件事
明明個排係咁出post批鬥達哥>>>失望
係有人剩係失望，但亦有人剩係批鬥
有人失望就想將有人批鬥呢件事抹左佢

達哥點名解釋引戰狗就係指開post批鬥佢個d人
你地要扮叻哥又真係吹你唔脹

派野片係柒，但關你d「真兄弟」撚事咩
洗唔洗柯篤尿都要同你解釋？

點解無5毛同小粉紅響條片度

咁佢句熱狗呢你double standard到呢，明顯我句CCtai踩到你條尾啦，反省下啦